單飛處女作 吳思佳露腰晒長腿

曾遠征韓國的女子組合As One成員吳思佳（Shin）正式單飛，轉投音樂才子鄧智偉與拍檔莊冬昕旗下的UNLEASH做唱作歌手，經歷兩年特訓後獲力捧推出兩首新歌《Higher》以及《BDB》，新歌MV更將於今日進行全球首播！Shin在MV中大晒纖腰與長腿，形象健康性感，更在拍攝中首次挑戰吊威吔，自言印象難忘：「最難忘係一個好大嘅公園吊威吔，感覺好似去咗荷里活拍大片。」講到離開組合As One隻身走音樂路，Shin直言對此感緊張：「但單飛係每一個組合成員嘅必經階段，好開心繼續自己嘅音樂路。」

放棄韓夢返港

Shin早年以中國代表身份參與韓國選秀節目《PRODUCE 101》，展現其音樂及語言天賦，雖然未走到最後，但已在競爭激烈的韓國市場打響知名度，知名事務所JYP有意將她羅致旗下，韓團APRIL更有意請她出任隊長，在韓國發展似乎已成定局之時，Shin堅持做華語音樂，毅然放棄韓國夢回到香港，在經理人黃柏高安排下轉投鄧智偉。講到與舊公司「分手」過程，Shin稱好感激黃柏高。談到放棄韓國機會否感可惜？她說：「都有留意到韓國有粉絲討論自己，但自己想做好中文音樂先，畢竟係自己嘅母語。」Shin在離開韓國後，便在鄧智偉安排下到美國秘密學習兩年，問她守住秘密會否辛苦？她笑說：「只係想到準備好先同大家分享。今次新歌除咗有份寫歌詞，仲會有想嘗試嘅Rap元素。」

同黃宗澤做情侶

Shin更在公司安排下參與邵氐網劇《飛虎極戰》拍攝，她對此表示有幸飾演苗僑偉及劉美娟女兒，更會與黃宗澤扮演情侶。講到與黃宗澤合作好易傳緋聞？她笑言一直好欣賞對方，更擔心自己表現得太期待，令氣氛尷尬。

香港首席女團隊長

對眼開到

好彩冇去四月

整容整到咁柒為乜

返去泡菜啦

戇尻尻有韓星唔做入個核突佬鄧智偉間濕尻公司 香港歌星仔點打入華語市場呀

又講

佢同April 班幼齒格格不入錦

屌
係咪吹水呀

果陣101完左as1就應該直接攻大陸市場啦
成個女團完全冇計劃

G

睇完mv發覺香港班所謂嘅跳唱組合真係冇一個可以同佢比

知名事務所JYP有意將她羅致旗下，韓團APRIL更有意請她出任隊長

屌

堅定流

似9 up
條女初初扮晒韓妹
有得做韓星仲唔仆到去

有韓星唔做，做大陸歌星，定係放流料架咋

吹到咁撚大101依家超過70個都係梅到無聲無氣

冇見過有新聞喎

吹水都有個譜呀
人唔笑狗都吠

揾鄧智偉想捧佢做hide?

咁又唔好咁講
佢都23名先俾人foul

吹到

有成蟲幾成功力

姣西

排名講黎無咩意思啦P記有幾個排名後過佢出佐道 CLC又有個 金秀賢果個乜妹Solo又有 不過以佢能力 吹到JYP有意收佢 或者做某某女團隊長真係吹到過哂火

鼓王

唔簽韓國做韓星，參加produce 101把撚呀

係就吹撚大d 話jyp加佢入twice做隊長

舊年先參加produce 101咋喎，點樣「離開韓國後秘密受訓兩年」呀？

我就唔信jyp搵佢
佢會唔入

整容整到咁明顯

真係當佢中學時期冇人識咁

以前中學師姐

成個MJ咁樣

再吹大d

咪係

鎚頭Shin

可能人地等緊SM講聲

hello 請注事面前的我 混和甜x蜜合製出 candy ball

對眼中間可以放張沙發

吹大d呀，我就唔信 JYP 招佢佢唔9沖呀

成隻阿凡達咁

大陸妹一個。

利：你師兄

chloe正好多

做人睇得開是好事

唱&跳&樣 一樣都冇
仲要23歳 真係有韓公司會要 ?

有無佢中學啲相睇下，想睇佢以前個樣

繼續吹

唔係化入April
April班妹妹好似未發育完咁

劉華圖召喚

之前有fd俾佢中學班相我睇 我搵唔到佢係邊
個樣爭勁遠

以前對眼埋D?

其實101之後人氣都唔錯 再唱下 Kpop feel 既歌。香港周大陸都有得玩下啦

繼續吹...

Jyp連對somi依個第一都hea下hea下咁，點會要你依條港女

年紀咁大 JYP點會對佢有興趣啊
況且當時已經有twice

好似蜥蜴

張圖好撚仆街

以為台灣嗰個

台灣嗰個milf真係正好多

who??

有時會上綜藝
之前睇飢餓遊戲有佢

Shin好撚正 我鍾意

Oli